牛之呼吸，壹之型

牛之呼吸，壹之型 ——熊軍覆沒

貳之型 早晨之星

三之型 面面俱完

熊軍咁慘 重要撚佢地
有冇人性

肆之型 禾雀皆昇

伍之型 牛牛吽

冇 得牛性

六之型—牛三降臨

牛之呼吸柒之型—柒到冇熊友

牛之呼吸八之型—萬熊斬

熊の呼吸- 二の形，熔斷

熊之呼吸 終之型 自刎

玖之型-熊代冧

牛の呼吸，奧義，本多終勝

牛柱

拾之型 正股驚閪

熊の呼吸，肆の形，永續武肺

陸之型
牛肉丼飯

勁呀 大絕招

熊之呼吸 伍之型 侵的制裁

牛之呼吸 奧義 波叔怒屌林奠臭西
死未？ 屌你老味

熊之呼吸 陸之型 陸金所

牛大人